性冷感嘅Hehe係咪冇可能識到伴侶

自己都幾肯定性取向係男，但又接受唔到肛交呢個行為，係咪已經冇可能拍到拖...？

我男友性冷感

一次生兩次熟

有冇諗過你係冇性戀

雖然自己係gay但完全唔想試

我唔係太清楚冇性戀係點，自己淨係鍾意男仔，一啲例如kiss/擁抱都接受到，但性交就好抗拒。

Blow job 呢？

無性戀好似係一個人冇性慾，唔想同伴侶扑野
但佢都會拍拖談戀愛
你可能係呢種

錫錫已經係極限

有冇機會係
男性荷爾蒙過低？

我又唔係話無性慾，但啲性慾就來自kiss嗰度，不過就冇打飛機

唔知
讀大學既時候讀過一科關於性既科目讓我認識到無性戀呢個term

唔打飛機關唔關事🤔，我見到兩個男仔錫錫會有反應，但就冇意欲去打，等佢自然冷靜返。

有可能，有Hehe都係咁

咁你對男性/女性既身體有冇興趣
會唔會扯旗

如果幻想下有人幫你BJ
你會覺得噁心？

我會因為對男仔有感覺而扯旗，身體就唔太肯定關唔關事

我以為得我係咁T.T

試下對住鍾意既人打飛機，睇下射唔射到

連自己打飛機都冇？

係有少少噁心嘅，但可能接受程度會比肛交好

想問下你拍過拖未？

人生中好似試過幾次，都係出於好奇，後尾覺得好大罪惡感就冇打，但一個月就會有一至二次夢遺

未，其實唔太敢，一黎未出櫃二黎怕人地眼光

咁我就未遇過咁抗拒性嘅人

個人覺得. 你試過一次
就會想要第二次

以前就有鍾意嘅人，但而家未有，所以試唔到

你係咪處女座？

唔係，但關星座咩事haha

其實我都係正常男仔性格鍾意打下機咁，但對性就好保守......

摩羯座呢？

但我係試都唔想試喎，好抗拒

我中學果陣時都係咁 好迷惘
跟住試下睇gv 覺得好嘔心
但明明自己係鍾意男點解會接受唔倒?
跟住睇睇下就desensitize 左 開始接受倒同覺得high

樓主係咪有宗教信仰?

你 status 係咩？
Age/Height/Weight?

所以我冇諗住拍拖就係咁解，因為我驚另一半就係好似你咁諗，最後就會因呢件事而分開。

冇拍過拖啊

我都有試過睇gv，但最後睇到頂唔順就熄左，我反而睇gay嘅電影有kiss戲嘅時侯會有反應

我冇宗教信仰呀

年齡、高度呢？

大把齋含含打打過人世啦......

我唔想答得太仔細，淨係可以答你仲讀緊書同埋都生得高嘅

原來係咁，因為我冇入圈所以唔太清楚haha

見你咁保守...
作為一個星座撚
好肯定你係 摩羯（山羊）座

唔鐘意肛交，只含同打嘅大有人在。
有冇識過其他hehe?

係，好快分手。

我射手黎...

咁算... 認柒左

所以我有諗過一世都唔拍拖可能仲好🤨

知道有個人鍾意我算唔算🤔我冇係網上識其他hehe而現實生活嘅朋友都冇人係

有人鐘意你，但又唔係網上同現實

睇多幾次就會開始覺得正
我第一次睇都忍唔住熄左佢覺得好嘔心

其實異性戀都會玩肛交
有d人做0 爽到番唔倒轉頭

純粹好奇 hehe見到女仔裸體會唔會有反應？

我表達得唔好，個個係我初中朋友黎，佢同我表左白之後我就冇再同佢來往，宜家諗返都幾後悔。

會有其實係咪叫 bi?

我唔會，但聽聞過有人會

我已經試過幾次啦，始終對性有種抗拒。由中一通識科講性器官已經覺得唔舒服好唔自在

咁如果睇到男同女做會唔會都覺得好嘔心?

其實hehe有冇可能逼自己同女仔扑野 睇下有冇機會變返直？ 定係會完全接受唔到同女仔扑？

男同女睇到更加唔舒服，有種窒息嘅感覺

你tg? 我之前都係咁 可以分享下我點

我唔知人地點啦但我對住女仔係連反應都冇，完全接受唔到

點解我諗起netflix 果套 sex education
樓主細個係咪經歴過d 咩?

我接受倒同女仔仆野 但接受唔倒同佢地拍拖
（因為我鐘意依賴人多過比人依賴 但接受唔倒男人老狗依賴一個女仔）

唔知其他人點

我細個同一個男仔錫過之後就開始鍾意男仔，到依家都仲有小小留戀，算唔算係經歷

我冇tg啊

咁算啦 廢時係度講

唔係太明你講咩，不過如果有人同我表白，真係想一齊嘅時候我會講明自己係性冷感先

我都係鍾意依賴人嘅人，所以都會想揾個男人黎依賴haha

明白
其實只係想有個人對自己好
著重於心靈交流
如果只建基於性就好似冇咩意思

呢個係權力支配關係
簡單啲嚟講你唔想付出成本建立秩序 而係搵個人freeride
男男女女都無關係 男女間亦唔係得扑嘢 咁啱得個窿同支棍, full stop

講開又講 op始終唔好固步自封唔擇偶
現代拍拖本質上同飯腳+畀錢買乜買物扑嘢無分別 為拍而拍
但樓主仲後生 生殖上係最成熟、最具吸引力嘅年紀 或者咁好彩吸到有0.001%撞到有true love嘅機會呢唔好放棄人一生只能活一次

話說op對錫有反應 咁自己有冇試過錫？
定係估估下咋

星座撚終極炒車

會反感

我就係咁諗!

我唔會話自己靚仔但就成日比人讚可愛lol

有試過錫但冇一齊到。愛情黎講我相信緣分，唔會強求。

咪話左唔鍾意lo...

我有朋友連錫都唔係好得, 但都有仔, 夠靚仔就得.

我唔夠靚仔喎lol純粹有少少可愛(人地話)

HEHE 一定要KEEP, 可愛都有MARKET 嘅, 不過真係好大competition.

我又冇諗呢方面嘅野，都係諗住順其自然。

your face your fate
連錫都唔鍾意 咁拖手擁抱得唔得

拖手抱抱都得, 錫唔係話唔得, 但佢唔鍾意, 我第一次聽都覺得怪, 好少HEHE 唔鍾意SEX.

男性荷爾蒙過低會令人無性慾
做多D腳部運動就可改善

其實只係生理問題

我有時有性慾但我自己唔打飛機咁算唔算荷爾蒙過低🤔

我同你朋友差唔多但錫就接受到

我都唔會想試...

我想唔想架T.T

你唔想吉人
定唔想俾人吉

兩樣都唔想

試完可能想呢

由中學通識科教關於身體/性方面嘅野就覺得好唔舒服。

大把gay唔玩10喎
但樓主連打飛機/含都無意慾就嚴重啲

我有意慾但好多時都克制左自己

我都會,但其實壓抑得多對身體唔好

格劍ok？？

我硬係覺得打飛機好大罪惡感，所以就冇打。
我都明白太壓抑自己唔係好事，但係我又冇想打嘅慾望。

唔會想，錫就ok

樓主可以諗下點解會覺得有罪惡感? e.g. 童年被灌輸打飛機係衰嘅事?

冇啊，自己一直覺得打飛機係件好壞嘅事，係十七歲個陣忍唔住好奇心試左一次，射嗰下覺得自己好污穢，自此就決定唔打。

含撚？？？

未試過但應該接受唔到

一d都唔壞喎

樓主有時啲嘢唔係事先預計好 情到濃時自然會做
btw祝樓主早日搵到嗰個想要嘅人 享受人生

咁仲點hehe

咁你屌唔屌得落西先？？

有個心理障礙係度

係嘅可能我仲細個哈哈，多謝你!

對女仔冇興趣喎

西又唔屌，屎忽又唔屌...

咁你又誇張左D
十七歲先第一次打丁 儲埋練童子功咩
不過講到仔仔就真係隨緣啦

對性有少少心理障礙，我都唔想架

因為我十七歲先知道打飛機係咩黎lol，識人黎講就可能難啲始終都深櫃

有無鐘意人？？

有不過係以前，依家冇

雖然無性慾係無問題，但如果樓主覺得困擾既話，搵下性治療師可能幫到你

我有性慾啊，但就唔會發洩出黎，我又冇話覺得困擾嘅~